屌你老母死藍絲打我立場哥哥

屌你老母我要相呀仆街
打我立場哥哥？？
打撚到佢訓低？
屌你老母
俾相我呀！！有冇手足見到？？？
有冇人影到

我屌啦 好撚嬲

有冇手足見到

推！

屌你老母死廢老
叫人影你
然後未影到你就打鳩人
成班防暴仲企對面岸眼望望
我屌你老母臭閪

屌你老母果欄班廢老想光復？

說個笑話
警察出黎維持治安

果欄班低學歷冇一個係無辜

推

Push

仆街，隔離仲成班9

屌你個老母
你叫人點唔搞你個果欄啊???

班狗睇住 扮睇唔到

屌佢老味睇到勁嬲

個廢老仲話你俾人斬死都唔知咩事

火燒果欄

班狗扮睇唔到 屌

仲有成班狗喺20米之內

果欄

果欄班廢老嫌命長

唔係好熟果頭，請問果欄係咪呢度

個阿叔仲話屌你老母影我，但前一秒自己先同人講影差佬無用架影下啲人啦，點知原來自己又唔撚上得鏡咁就收皮啦死廢老

心痛立場哥哥
要還擊！

missed咗
立場哥哥無事嘛？

果欄都好似係黑社會地頭

打我立場哥哥，我屌你老母

匡哥行去同蘋果記者匯合先啦

果欄不嬲黑社會地方嚟
睇嚟要雞尾酒了

唔割

冇錯,就係呢個果欄

流血

成手血

唔係果欄人

竟然打記者, 一定唔可以放過佢

應該打到嘴

油麻地新填地街個[果欄？

利申我都唔熟

做得果欄都係黑社會，黑警幫返黑社會

打邊個? 細孖?

班狗係對面，但咩都無做

果欄著火真係救唔到
咁多卡板

下次去旺角油麻地記得照顧果欄

Yes

佢話阻住佢做野喎
點都係喺果欄啲垃圾啦

果欄黑社會地方

叫記者唔好影popo影下果欄啲人仲好, 拎轉影就打人
廢老logic真係痴撚線

廢老聲黎

火燒旺地

頭先好似話對方唔係果欄知喎

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

果欄人

有無巴打喺附近幫幫佢?

屌你老母果欄狗

夏日炎炎水果酒

有市民

水果好易變壞

屌 我男人都搞 死仆街

光復果欄

邊條LIVE ? 睇唔到既 ?

聽唔到
一打完成個直播靜左
個鏡頭冇再郁我以為立場哥哥暈左
跟住有人問佢有冇事

打記者嘅垃圾

個廢老係話班狗阻住哂架
果度成班工人做緊野，唔係果欄搬運就係老闆啦

立場但佢停左直播了
見佢俾人打完行返出去都冇點講過野
次次都打立場記者屌

應該跌左/放低部機姐

影唔到樣 DKLM
是咪想迫我地玩AOE生果

打傷左sing gor 定係rapper ?

明明係個廢老R水吹先
又叫人影下工人

有人係你面前打人 你唔撚捉 啲人著啲防裝行過你就直接開槍🤔

對面成班防暴扮睇唔到 屌佢老母

有人問佢清唔清醒 似跌低咗喎

手指哥哥

佢係跌低左部機
之後起返身

立場哥哥話口有流血
條廢老想死
如果真係果欄人,應該會比人光復

細孖 匡哥

[置頂/請廣傳/多圖]
907 機場

908 美領

907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

612 黑警暴力，
721 元朗恐襲，
811 黑警恐襲，
831 太子恐襲，
中共、港共、警畜、鄉黑、黨鐵聯手令香港進入軍管時代，法治人權蕩然無存。
犧牲左9位殉港義士， 被捕人數過千，當中近百人被控暴動，面臨十年牢獄生涯，
無數傷者爆眼、甩牙、骨折、腦出血、傷殘、性凌辱，仲有白色恐怖令到數唔清嘅受傷手足唔敢求醫。

再講多次 犧牲左咁多換黎一個姍姍來遲嘅所謂「撤回」，你仲覺得可以收貨咩？
記住，五大訴求，缺一不可，輸咗呢次，係一定會輸突成個香港！

唔好放棄唔好停！黎緊街頭見！機場見！
光復香港！時代革命！

老黑多

好撚嬲呀

仆街真心嬲 死廢老

好撚嬲就出黎還拖

好提意可以快閃等佢燒鑊勁
成本低但效益高，你估打鳩立場哥哥唔洗付出代價？

仆街藍絲要全部落地獄

你地唔好亂嚟

黑察記者會係引導D藍絲去打記者的原兇
不斷係記者會話D記者撞住佢地做野

匡哥？

係呀屌

光復果欄啦屌 應該敢打立場哥哥

岩岩既事?

屌又係個廢老叫人影下佢做野幾辛苦
鏡頭都未轉就聽到匡哥嗌
跟手個鏡頭影住個天
嚇撚死

有冇人影到打記者個藍絲廢老咩樣，起唔起到底，起到底就可以開波！！！

有冇其他記者影到樣?

立場哥哥

大家冷靜啲先 等立場哥哥出嚟講咩事

交人啦果欄佬

睇唔到聽到聲都覺得痛

DLLM

等佢重播

30:40開始

邊個果欄

push

如果係果欄放TG,係咪全部唔食得？

屌打立場哥哥我屌

屌

人地照賣
理撚得你

各位手足都辛苦啦 係時候要食返D生果保充一下體力

啲人話果欄啲運輸好撚大隻 好秋得
唔好搞
啲勇武連拎刀既黑社會都唔驚
你果欄人自己執生

推呀

燒生果

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

唔俾返個交代立場記者，果欄見

果欄咁多雜物
唔知會唔會好易火燭

嘩屌 班狗唔撚知有人打人？

我要食生果

果欄見

有無手足想join我玩曱甴？
我買大量曱甴連雞蛋去搞果欄
講明 唔玩雞尾酒

打我立場哥哥咁大膽

推推

光復果欄
TG放題

屌點解可以仲有左膠阻手足

準備光復啦

屌你仲要打立場記者

有冇裝修隊手足一齊落去

仆街打立場哥哥
落地獄

照聽返打人個仆街講野
有機會唔係果欄人 係花生友街坊

果欄成班黑社會
屌你老母打我匡匡

你敢唔敢食 我就唔敢

你唔敢食 佢敢賣俾你食呀

呢個時候
平時喊唔好打個d左膠
死左去邊？

連登仔嬲咗3個月啦
藍絲咪仲乜事都冇
仲有堆左膠唔比人私了
笑死人

話知你 不嬲都唔買生果食

屠龍小隊出手未

叫得果欄都係得一個
聽講果欄生果又平又靚

推到在場幫手個個人出現

死廢佬無撚腦

查清楚啲先 可能未必係果欄嘅人 我地搞果欄 同班藍絲有咩分別
針對搞佢好喇

要搞清楚係果欄廢老定花生廢老先

買你都唔會買，因為會發梅

死廢老！死果欄佬！黑社會渣滓！

影唔影到樣？

影唔到，未影佢就打左

屌你老母打我個立場哥哥

果欄係時候重建喇
同波鞋街一樣改做商場啦

向田生地產學習

要靠立場哥哥點相
真係完全影唔到

各位勇武既力量，對於加速果欄重建有好大既幫忙。

鎖定落貨廢中工人

好彩無甩牙

Hit and run pls

匡哥

有冇樣?起底

調酒師遠投hit run

打個下後面的士車cam可能影到？

Push
周圍好多車cam 仲有架紅van經過

向香港戰地記者致敬

果欄全撚部藍絲啦
岩岩經過聽到啲對話

好嬲 傳媒哥哥都打

以後咪撚再幫襯果欄

呢家眾說紛紜，歡迎受害人報警，警方定必查證

個呀叔係果欄啲咕喱黎，最撚低賤個班老黑黎
郁下佢大佬，大佬就會搞掂佢

推

幫佢報仇

火燒後欄la屌
打到我補相哥哥流血

交人出黎，唔交就後果自負

果欄幾年前大火燒到得返一半欄

請問有無師兄識cut 片
黑社會打記者，警黑又合作視而不見
要國際文宣煲大
四點質爆班狗

只要全世界知放過佢就無得賣架啦

反而要睇時間，應該要咩時間出手好

攪日光復都得，又等佢地十萬人fg 行果爛睇佢出唔出黎

剷平果欄

唔點相啦，集體負責，老黑不用分得那麼細

果欄果度有人請飲酒真係會變赤壁

應該唔會掛，果d 時間唔會向果度呀

燒菠蘿 正呀

果欄人一定係老黑

一係交人
一係剷平

自己選

屌！打立場哥哥

啱啱又有人話唔係果欗佬到底係定唔係？

黑警先係最仆街 視若無睹

不推文回覆 唔好推
想報仇唔好再係公海 連登講咁多
一間又好似元朗咁 全部都係狗守住
所以依家仲未幫到立場姐姐報仇

真勇武 自己私下組隊
和理非/軍師 為左比勇武更易hit & run
唔好推 唔好係公海/連登討論 搞到啲狗出曬去守

臨近中秋先嚟無哂生果賣

唔洗理呢d說話

一係交人
一係剷平

唔係果欄人都要自己死掂佢

做嘅野人唔會聲大大話自己嬲嘅
果日搞麻雀館之前都唔見有人上黎講啦

屌你老母 還拖呀！！！！！！！！！

咁好難搵喔

所以

不推文回覆 唔好推
想報仇唔好再係公海 連登講咁多
一間又好似元朗咁 全部都係狗守住
所以依家仲未幫到立場姐姐報仇

真勇武 自己私下組隊
和理非/軍師 為左比勇武更易hit & run
唔好推 唔好係公海/連登討論 搞到啲狗出曬去守果欄果啲

燒撚左果欄

推爆！有無人影到條藍蛆

同意

立場哥哥都夠膽郁 想提早入棺材
死廢老

果欄，有無人組團買生果？

屠龍小隊呢？

攪次光復啦，星期日早d 收隊美領成班過去行

相既 立場哥哥live有影到

手足洗唔洗del post

後果自負

幾撚時死

事發位置：金堂大廈 對出

屌影撚到又點撚樣？直頭黑警係對面

屌影撚到又點，直頭黑警企正對面睇到唔做野架…你咪報警lor, 佢hea 你落口供後唔follow唔拉人你可以點？

屌......唉

果欗下話 一把火燒哂佢

想問呢個喺乜嘢世界
D咁嘅垃圾所謂生意
養埋班廢人
霸幾條街幾十年
車都行唔到
都未同你計
好意思話人阻你
你乜生意咁巴閉呀
上市公司呀？

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬

搞我匡哥⋯跪求起佢底⋯
立場最鍾意匡哥同昇哥

見到藍絲廢老
直接斬殺